海賊王邊種霸氣係現實最有用

見聞色：合埋眼做人一世都得 避子彈 避開危險 避乜尻都得

武裝色：黑化硬化 刀槍不入 打撚死人

霸王色：大尻人永遠唔會輸 勁抽小小嚇到條友頭暈

幾歲呀你

全部都冇撚用

你問邊粒果實有用都好呀

毒撚上身

我覺得武裝式 幾實用，因為又可以防又可攻又可加落物件上面用

太屈機了 全部自然系都狗過撚

武裝色可以去打拳，狂賺獎金，ＦＡＴＦＡＴ

對手有見聞色 打三年都未分勝負

點解你唔問多啦a夢邊樣法寶最有用 ?

多啦a夢邊樣法寶最有用？

問左啦 答啦

係就開post問啦
集思廣益